廢青 幾年無返工 有無荀工介紹

就黎山窮水盡

香港地有手有腳撚會冇工做
差在你肯唔肯做

戶口得返幾百蚊

幾年唔返工
無得救

幾年冇返工仲有錢

做人冇咩方向
冇學歷
啲人話一係搵門手藝學
又唔知學咩好

機場永遠請人

保安炒散有手有腳傻既都請

庇護工場

後生做保安會比人話

冇學歷連五科合格都冇定點呀
差好撚遠喎

1823 乜9 人都請 但 要識打字

番工使撚理人咩
好過你日日廢係屋企

不過講得出呢句都知你無得救

有無平安卡？

夜王

我公司最近請人
尖咀返工近地鐵站
寫字樓工
因為涉及金融內幕料
人工偏高換忠誠同口密
多 fg 女同事
貪佢地冇咩野心同諗法
新入職冇乜學歷經驗預 16-18k
其他一般企業福利都有
缺點係附近食飯都唔算平
同埋返工時間好定
唔係彈性

有咩要求 點apply

有 有咩好介紹？

你點撚樣頂到幾年無工返咁勁？

我昨晚見到有份好工，陣間搵俾你睇

救生員
返工坐下萬5$,收3點鍾,等錢洗可以打多份工

考幾耐先考到個牌？